<resources>
    <string name="app_name">Instagram Smart Guide</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Updates</string>
    <string name="title_notifications">Videos</string>

    <array name="Hidden_Features_Desc">
        <item>Bu ipucu Hongkiat\’dan gelmektedir ve birçok kullanıcı tarafından Instagram\’ın
            yapabileceğini bilmediği bir şeydir. Instagram\’ın Direkt özelliğini kullanarak,
            yalnızca
            seçtiğiniz insanlara resim gönderebilirsiniz (bunlardan en fazla 15 kişiye kadar).
            "Instagram Direct\’i kullanmak için," Paylaş "sayfasındayken Direkt\’i seçin," site
            "İzleyenler" in yanında en üstte bulunur. Ardından, alıcıların adlarının yanındaki
            simgesine hafifçe vurarak veya \’To\’ alanına adlarını yazarak seçin. Gönder\’e basarak
            bitirin. İletilerinizi görüntülemek için ana sayfanızın sağ üst köşesindeki tepsi
            simgesine gidin. "
        </item>
        <item>Bu benim en sevdiğim Instagram özelliklerinden biridir. Uygulama, tüm resimlerinizin
            çekildiği yerlerin bulunduğu bir haritayı (yani, etkin konum servisleriniz ve resimler
            için coğrafi konumunuz sağlanır) görüntülemenizi sağlar. Instagram\’ınızı bir harita
            üzerinde izlemek için profilinize gidin ve harita simgesine (tersine gitar seçmek gibi
            görünüyorsunuz) dokunun.
        </item>
        <item>Devasa bir takip etmek isteyen Instagram kullanıcısıysanız, insanları çekmeniz
            gerekecek. Bunu yapmak için genellikle popüler bir yıldız, marka veya çok tatlı bir kız
            olmanız gerekir. Bununla birlikte, daha fazla takipçi elde etmek için popüler
            hashtag\’ların kullanımını da kaldırabilirsiniz. "Popüler Instagram hashtag\’ları" için
            basit bir Google araması, şu an trendin seyrini belirtir. Bununla birlikte, yalnızca
            resminize uygun hashtag\’leri kullanın.
        </item>
        <item>Ancak belki de sizi bütün dünyayı takip etmek isteyen bir insan değilsiniz. Instagram
            profilinizi gizli yapabileceğinizi biliyor muydunuz? Bu, yalnızca seçtiğiniz kişilerin
            akışınızı görüntüleyebilmesini sağlar; çünkü sizi takip etmeyi istemek için onaylamanız
            gerekir. Instagram hesabınızı özelleştirmek için profilinize gidin, ayarlara dokunun ve
            ardından Özel Hesabı etkinleştirin.
        </item>
        <item>Instagram\’daki fotoğraf düzenini değiştirebileceğinizi biliyor muydunuz? Pocket
            Lint\’in de belirttiği gibi, "Düzen yalnızca birden fazla fotoğrafı tek bir resimde
            kolayca birleştirmenize olanak tanımakla kalmaz, aynı zamanda fotoğraflarınızı yeniden
            mixleyerek benzersiz bir düzen oluşturmanıza olanak tanır. Kitaplığınızdan yüklerken,
            resmin en ucunun sağında Mizanpaj uygulaması simgesini görürsünüz. Simgesine dokunun ve
            ardından resim seçip devam ettirebilirsiniz, ardından istediğiniz düzeni seçin. "
        </item>
        <item>Instagram aslında akışınıza kısa filmler ve GIF\’ler yüklemenize izin veren birkaç
            üçüncü taraf uygulamaları yapar. İlk uygulama, Hiperlapın olarak adlandırılır ve
            iPhone\’unuzdan atlamalı fotoğraf çekmenizi sağlar. Ayrıca titrek videoyu düzeltecek
            başka araçlar da vardır. İşiniz bittiğinde, Instagram özet akışınıza doğrudan yüklemek
            için uygulamayı kullanın. \n\n İkinci uygulamalarına Boomerang denir ve Instagram\’da
            mini video klipleri kaydetmenize, düzenlemenize ve paylaşmanıza olanak tanır.
        </item>
        <item>Instagram, harika bir uygulamaya sahip ancak masaüstü tarayıcılarında pek çok kişinin
            ziyaret etmediği temel bir web sitesine sahip. Peki insanların Instagram resimlerinizi
            web\’de görüntülemesini istiyorsanız ne olur? Yapmanız gereken en iyi şey onları kişisel
            web sitenize yerleştirmektir. Bunu yapmak için www.instagram.com adresine gidin ve
            hesabınıza giriş yapın. Gömmek istediğiniz resme tıklayın ve üçünü tıklayın. . .
            Düğmesini tıklayın, daha sonra embed\’i tıklayın ve kopyalayıp HTML kodunu web sitenize
            yapıştırın.
        </item>
        <item>Markanız için ilham almak istiyorsanız, neden kendi beğeninize uymuyorsunuz? Aslında
            en son platformda beğendiğiniz 300 yayını görmek mümkündür. Dikkatinizi çeken şeyin ne
            olduğunu görmek için bu yararlı bir egzersiz olabilir. \n\n Nasıl yapılır: \n\n
            Profiline git \n\n Seçenekler\’e gitmek için iOS\’daki dişli çark simgesine veya
            Android\’de ç noktaya hafifçe vurun \n\n Beğendiklerinize Mesaj Verin \n\n Not: Bu
            özellik yalnızca uygulama içi çalışıyorsanız mobil cihazınızda kullanılabilir. Son
            zamanlarda beğenilen yayınlarınızın güncellenmiş bir listesini masaüstünde görmek
            isterseniz, Hootsuite gösterge tablonuza Instagram ekleyin ve bir Like akış oluşturun.
        </item>
        <item>Favori hesabınızdan tek bir yayın özledim olmadığınızdan emin olmak ister misiniz?
            İtme bildirimlerini etkinleştirin. \n\n Nasıl yapılır: \n\n Için bildirim almak
            istediğiniz hesabın profil sayfasını ziyaret edin. \n\n Ekranın sağ üst köşesindeki üç
            nokta simgesine dokunun \n\n Bildirim Sonrasını Aç\’ı seçin \n\n Not: Zihninizi
            değiştirdiyseniz, bildirimleri kapatma seçeneği aynı yerde yaşar
        </item>
        <item>Takip ettiğiniz insanların Instagram\’da ne yaptıklarını bilmek ister misiniz? Nelerin
            ilgisini çektiğini net bir şekilde öğrenmek için, takip ettiğiniz hesaplar için
            etkinlikleri (beğeniler ve yorumlar da dahil olmak üzere) görüntüleyin. \n\n Nasıl
            yapılır: \n\n Etkinlik sekmesini ziyaret etmek için ekranın altındaki gezinme
            çubuğundaki kalp simgesine dokunun \n\n Sekme varsayılan olarak Siz, ekranın üst
            kısmındaki Takip seçeneğini seçmeniz yeterlidir.
        </item>
        <item>Instagram\’da birden fazla hesabınız var mı, belki de işiniz için, birisi kendiniz
            için
            mi? Farklı hesaplarda içerik yayınlamak, etkileşimde bulunmak ve içeriğe göz atmak için
            sürekli giriş ve çıkış yapmaktan bıkıp mısınız? \n\n Şans eseri, bu oh-öylesine yaygın
            problem için bir iki çözüm bulunmamaktadır. \n\n Instagram\’da nasıl yapılır: \n\n
            Profilinizi ziyaret etmek için ekranın altındaki kişi simgesine dokunun \n\n
            Seçenekler\’e gitmek için iOS\’daki dişli çark simgesine veya Android\’de ç noktaya
            hafifçe
            vurun \n\n Altına gidin ve Hesap Ekle\’yi seçin \n\n Yönetmek istediğiniz ikinci hesaba
            ait kullanıcı adı ve şifreyi girin \n\n İkinci (veya üçüncü veya dördüncü) bir hesap
            ekledikten sonra, gezinme çubuğundaki profil simgesi bir kişinin silüetinden profil
            resminize değişir. \n\n Hesaplar arasında geçiş yapmak için, gezinme çubuğunda
            hesaplarınızın bir menüsü görünene kadar profil resminize uzun süre basmanız yeterlidir
            \n\n İstediğiniz hesabı seçin, sonra hızlıca kaydırın ve uzaklaşın \n\n Instagram Hacks:
            Hakkınızda Muhtemelen Bilemediğiniz 44 Hileci ve Özellikler | Hootsuite Blog \n\n
            Hootsuite\’de nasıl yaparım: \n\n Bir sosyal ağ eklemek için, başlatma menüsünün
            üstünden
            profil görüntüsünü seçin \n\n Hesap özetinin sol alt köşesinde Sosyal Ağ Ekle\’yi
            tıklayın. \n\n Listeden eklemek istediğiniz sosyal ağınızı seçin (bu durumda, Instagram)
            ve daha sonra Instagram\’a Bağlan\’ı tıklayın. \n\n Kimlik bilgilerinizi girin, ardından
            oturum açmak için tıklayın. \n\n Ardından, Hootsuite mobil uygulamasında yayıncılık
            kurmanız istenir \n\n Birden fazla hesap ekledikten sonra, farklı Instagram hesapları
            için yayınları kolayca görüntüleyecek ve beğenilecek sekmeleri ayarlayabilir ve
            yayınları bir tek gösterge tablosunda programlayabilirsiniz
        </item>
    </array>
    <array name="Hidden_Features_Title">
        <item>1. Yalnızca kişileri seçmek için resimleri gönderin</item>
        <item>2. Fotoğraflarınızı bir haritada görüntüleyin</item>
        <item>3. Daha popüler takipçiler çekmek için kullanıcı popüler hashtag\’ları</item>
        <item>4. Hesabınızı gizli yapın</item>
        <item>5. Fotoğrafların düzenini değiştirme</item>
        <item>6. Hiper darbeler ve Boomerang\’lar oluşturun</item>
        <item>7. Instagram resimlerinizi web üzerinde yerleştirin</item>
        <item>8. Sevdiğiniz tüm mesajları görün</item>
        <item>9. Favori hesaplarınız yeni içerik yayınladığında bildirim alın</item>
        <item>10. İzlediğiniz hesaplar için etkinliğe bakın.</item>
        <item>11. Birden fazla hesap ekleme ve yönetme</item>
    </array>
    <array name="New_Update_Desc">
        <item>Instagram bugün, rakibi Snapchat\’ın hayranlarına çok aşina olacak yeni bir güncelleme
            duyurdu. \n\n Sosyal medya uygulaması şimdi, kendi bedenlerinize hayvan kulakları veya
            kelebek taç takma gibi canlı özel efektler katan bir dizi sekiz "Yüz Filtresi" ni
            destekliyor. Bunların hepsi çok tanıdık gelirse, muhtemelen Snapchat\’ta bu özellikleri
            gördüğünüz için muhtemeldir. \n\n Kamerayı açıp ekranın sağ alt köşesinde yeni bir yüz
            simgesine dokunarak etkinleştirilen Yüz Filtreleri, ön veya arka yüz kamerasında
            kullanılabilir ve Instagram\’ın kısa, döngülü \’Boomerang\’ video klipleri ile de
            çalışabilir. Kayıtlar daha sonra Instagram öykünüze eklenebilir veya doğrudan app\’dan
            arkadaşlarınıza gönderilebilir. \n\n Güncelleme ayrıca videolar için geriye doğru özel
            bir efekt olarak oynatacak klipleri ve izleyicilerinizi basit bir dokunuşla ilgili
            içeriğin bir sayfasına götüren yeni bir hashtag etiketini oluşturmanıza olanak tanıyan
            videolara ilişkin bir \’Geri Sarma\’ modu da getiriyor. Hashtaglar, sadece atıflarda
            olduğu gibi normal metin altında da eklenebilir. \n\n Ayrıca, uygulama şimdi adından da
            anlaşılacağı gibi, çizilmiş olabilecek her bölümünü silecek bir silgi fırçası ekledi.
            Instagram, tüm görüntüyü bir renkle kaplayarak ve ardından aşağıdaki fotoğrafı göstermek
            için seçerek bölümleri silmek suretiyle bu özelliği yaratıcı bir şekilde kullanmanızı
            önerir. \n\n Instagram\’ın şu anda 700 milyondan fazla aylık kullanıcısı var ve 200
            milyondan fazla hikaye özelliğini her gün kullanıyor olması nedeniyle, özellikle en
            popüler özelliklerini çoğaltmaya devam ederken Snapchat\’tan önde tutmak için çok
            çalışmak zorunda değilsiniz. Yüz Filtreleri Snapchat\’ın tabutundaki son çivi miydi?
            \n\n
            Yeni özellikler artık iOS için Instagram sürüm 10.21\’de ve ayrıca Android\’de
            mevcuttur.
        </item>
        <item>Bugün Instagram Öyküleri, Snapchat\’ın sevilen artırılmış gerçeklik selfie
            filtrelerinin daha incelikli ve olgun ancak hata yaratmaya yarayan bir taklitçi ekledi.
            Instagram\’ın çağırdığı sekiz ilk "yüz filtresi", tam olarak Snapchat gibi çalışır ve
            sanal koala kulakları, nerd gözlükleri, kelebek tacı veya kırışıklık ekleme - kendinize
            ve arkadaşlarınıza fotoğraflarda veya videolarda düzgün bir makyaj yapmanıza olanak
            tanır. \n\n TechCrunch, filtreleri daha kullanışlı ve yüzünüzü o kadar çarpıtmayan
            seçkin bir uygulamalı demoya sahip ancak hareketlerinizi takip etmeyin ve Snapchat\’ın
            yanı sıra yüzünüzde de doğru konumda kalmayın. Aşağıda elimizdeki demo videosunu
            izleyebilir ve birlikte takip edebilir ve Instagram\’ın VP Ürünü Kevin Weil ile
            yazdığımız röportajımızı TechCrunch Disrupt\’ta postamızda izleyebilirsiniz:
            Snapchat\’ın
            kopyalanması için Instagram "Bu teknoloji endüstrisinin işleyişi" \n\n Yüz filtreleri,
            Snap\’ın slayt paylaşımı biçimini, üst üste yerleştirilen yaratıcı araçları, doğrudan
            iletileri ortadan kaldırmayı ve daha fazlasını kopyaladıktan sonra Instagram\’dan eksik
            olan son Snapchat Öyküleri özelliğidir. Yeni kullanıcıların Instagram Öyküleri klonuyla
            orijinal Snapchat Hikayelerini seçmeleri için zorlayıcı bir neden olmadan Instagram,
            böylece, Snapchat\’ın 166 milyon toplam kullanıcısından daha fazla olan 200 milyon
            günlük
            Hikayesi kullanıcısına ekleme yaparak ve Snap\’ın büyüme hızını daha da yavaşlatarak
            boşluğu daha da genişletebilirdi Geçen hafta zayıf kazançlar açıkladıktan sonra hisse
            fiyatının yüzde 25\’ini kaybetmesine neden oldu. \n\n Yüz filtreleri ve üç yeni özellik,
            bugün bir iOS ve Android uygulaması güncellemesi aracılığıyla tüm kullanıcılara
            sunuluyor. Bir silgi aracı, bir görüntüye eklediğiniz çizgileri kaldırmanıza izin verir,
            ancak Snapchat\’ın Sihirli Silgi gibi orijinal görüntüden nesneleri "Photoshop" yapamaz.
            Instagram\’ın yeni Geri Alma modu, Snapchat\’ın en eski filtrelerinden biri gibi
            videoları
            tersine oynatır. \n\n En özgün yeni Instagram özelliği, bir yer etiketi gibi bir karma
            etiket yazıp Stories yayınlarınıza yapışkan olarak ekleyebilmesidir. Görüntüleyenler bu
            çıkartmalara dokunduğunda, bu hashtag ile diğer genel, kalıcı yayınları gösteren
            Instagram hashtag sayfasına yönlendirilirler. Sonunda, Haklar\’ı hashtag ile arama veya
            bu etikete sahip herkes tarafından görülebilen Hikayelerden derlenen "Hashtag Hikayesi"
            ni izleme yeteneğini hayal edebiliyordunuz. Instagram aslında Yer Hikayelerini test
            etmeye başladı. \n\n Yetişkinler için de yüz filtreleri \n\n Instagram sözcüsü
            Snapchat\’ın yüz filtrelerini kopyalayan uygulamayla ilgili sorulduğunda, "Genişletilmiş
            gerçeklerle ilgili çok sayıda heyecan verici çalışma yapıldı" dedi. "Topluluğumuzdan,
            günlük anları paylaşmak ve arkadaşlarıyla etkileşim kurmak için daha yaratıcı yollar
            istediklerini duyduk. Yüz filtreleri ile parmak uçlarında ve her yerde tek bir yerde
            daha fazla araç var. \n\n Bu soru biraz ağırlaştırırken, son bölüm açıklanıyor.
            Instagram, yaşınız ne olursa olsun, görsel iletişim için tek durak bir dükkan olmak
            istiyor. Snapchat\’ın selfie maskelerindeki Instagram\’ın dönüşümü onları daha basit ve
            daha tuhaf kılacak şekilde tasarlanmıştır, bu nedenle de gençlerin ötesinde
            kullanıcılara hitap ediyorlar. Hikayeler içine girmediyseniz, Ana Filtreleme\’yi,
            Instagram Direct ve Boomerang ile birlikte ana yayına göndermek isteyebileceğiniz
            resimlerle de kullanabilirsiniz. \n\n Snapchat\’da olduğu gibi yüz filtrelerini
            etkinleştirmek için ekrana dokunduğunuzu bilmeniz gerekmek yerine Instagram, bu erişim
            noktasını gazi maske kullanıcıları için sezgisel bir şekilde çaldı, ancak ekranın
            altındaki 8 filtrenin tepsisini ortaya çıkarmak için Smiley düğmesi ekledi. . \n\n
            Instagram sözcüsü "Tasarımlar ve özel filtreler Instagram ekibi tarafından inşa edildi"
            diyor. Geçen yıl kazanılan AR başlangıcına atıfta bulunarak, "Temel teknolojinin
            MSQRD\’nin görüntüleme teknolojisi ve Facebook\’un uygulanmış makine öğrenme ekiplerinin
            tescilli teknolojisi kullanıldığını" belirttiler. \n\n Instagram, kullanılabilir
            filtrelerin genişletip genişletilmeyeceğini, döndürüleceğini veya gelip gitmeyeceğini
            paylaşmayacaktı, ancak "topluluğa düzenli olarak daha fazla yüz filtresi getireceğiz"
            diyorlardı. İlk kümeye kısaca bir bakış: \n\n Gold Crown - Çevrenizdeki Caesar tarzı
            altın çelenk, bu filtre, filtrelere iyi bir giriş olacak kadar ince ve evrenseldir. \n\n
            Koala - Bu sevimli filtre, Snapchat\’ın ikonik köpek süzgeci kadar sevimli olmamasına
            rağmen, ağzınızı açtığınızda şaşkınlık yaratan bir Koala burun ve kulağı ekler. \n\n
            Nerd Gözlükleri - Başınız etrafında bu bir matematik denklemi döndürür, aynı anda iki
            kişiye görünebilir ve öne eğilirseniz burnunuzdan kayan gözlük özellikleri. \n\n Tavşan
            - Snapchat\’ın köpek süzgecini dayamaya çalışılan bir başka girişimde, ağızınızı
            açtığınızda bu kulaklar şaşkınlık yaratıyor ve yan yana öğrendiklerinizde katlanarak
            yerçekimine tepki veriyorlar. \n\n Kelebek Taç - Instagram\’ın Snapchat\’ın Coachella
            favori çiçek taçına girişimi, hareket ettikçe kafana bir kelebekler soluyor. \n\n Ice
            Crown - Bu buz tacıyla kar taneleri dolanırken buharı teneffüs edersiniz. \n\n Tavuskuşu
            - Ön plandaki dev mor tüyler sizi 1930\’ların hüznü beğenir gibi bakarken ileri doğru
            eğildiğiniz zaman sizi ortaya çıkarana kadar sizi görüşten korur. \n\n Makyaj -
            Instagram\’ın son yüz filtresi altın rengini üstler, kırışıklıklarınızı düzelterek daha
            "güzel" görünmenizi sağlar. \n\n Genel olarak, filtreler, Snapchat\’ın daha saldırgan
            filtrelerinin yaptığı gibi, yüzünü tamamen örterek veya şeklini değiştirmeden hafifçe
            arttırmak içindir. Bu onları daha az eğlenceli ve dikkat çekici hale getirirken, aynı
            zamanda daha becerikli ve olgun - onlar yetişkinlerin aslında kullanabileceği bir şey.
            \n\n Şimdilik, Instagram, Sponsorlu Yüz Filtrelere izin vermeyecek, ancak sonunda
            Snapchat\’ın benzer reklam birimi ile rekabet edebilecek. En popüler Snapchat Hikayeleri
            özelliklerinin başarılı bir şekilde klonlanmasıyla, çevrede dünyaya 3 boyutlu artırılmış
            gerçeklik nesneleri eklemeyi bırakın. \n\n Şimdi, Instagram\’ın kopyalamaya yetmediği
            için daha yenilik yapması gerektiği için işler daha ilginç hale gelmelidir.
        </item>
        <item>Instagram bugün, güncellemeden önceki iki özelliği birbirinden ayırmak yerine, kalıcı
            metin mesajlarını kaybolan fotoğraflar ve videolarla takip etmeyi kolay bir iş parçacığı
            haline getiren yeni bir Direkt mesajlaşma güncellemesinin kullanıma sunulduğunu
            açıkladı. Doğrudan geçen yılda başlatılan iletiler kaybolduğunda, Direk sekmesinin
            üstünde kendi "Öyküleri" çubuğu verildi. \n\n Kullanıcılar ana Instagram açılış
            feed\’inde sağdan sola doğru hızlıca kaydırarak Doğrudan\’yı bulabilir ve Direkt\’te
            sekmenin altındaki mesajlar alanında yeni bir mavi kamera düğmesi bulunur. Burada,
            kullanıcılar konuşmaya devam etmek için mevcut bir konuya dokunabilir veya yeni bir
            thread oluşturabilir ve daha sonra kaybolan bir fotoğraf, video veya kalıcı kısa mesaj
            gönderebilir. Kaybolan mesajlar, kullanıcıları ne tür bir mesaja açacaklarına hazırlamak
            için gelen kutusunda mavi renkte vurgulanır. \n\n Instagram, Direct\’e odaklanan
            güncellenmiş güncellemenin geçen Kasım\’dan bu yana mesajlaşma özelliğinin büyümesine
            verdiği yanıtta, beş ayda 300 milyondan 375 milyona yükseldiğini söyledi. Genel olarak,
            ortadan kaybolan sohbet özellikleri, çeşitli uygulamalarda, en son olarak Facebook
            Öyküleri\’nde büyük bir odak noktası haline geldi. \n\n Bugün, herhangi bir sohbeti
            fotoğraf ve video ile görsel bir sohbet haline dönüştürmenin hızlı ve kolay olmasını
            sağlamak için yeni Yönlendirmeyi başlatıyoruz. Artık metinler ve yeniden paylaşmalar
            kaybolan fotoğraflar ve videolarla aynı iş parçacıklarında görünecek; böylece
            arkadaşlarınızla sorunsuzca ileri geri gidebilirsiniz. \n\n Kasım 2016\’daki son
            güncellemeden bu yana, Direct kullanan kişi sayısı 300 milyondan 375 milyona yükseldi.
            Doğrudan arkadaşlarınızla eğlenceli, görsel konuşmalar yapmanın en iyi yer olmasını
            istiyoruz. Daha fazlası için ayarlanmış kalın. \n\n Instagram\’ın yeni sürümü olan 10.16
            sürümü, gün boyunca kullanıma sunulacak \n\n Kasım 2016\’daki son güncellemeden bu yana,
            Direct kullanan kişi sayısı 300 milyondan 375 milyona yükseldi. Doğrudan
            arkadaşlarınızla eğlenceli, görsel konuşmalar yapmanın en iyi yer olmasını istiyoruz.
            Daha fazlası için ayarlanmış kalın. \n\n Instagram\’ın 10.16 sürümüyle belirlenen yeni
            güncellemesi, gün boyunca kullanıma sunulmaya başlanacak.
        </item>
        <item>Instagram, hem Hikayeler hem de Doğrudan mesajlaşma bölümlerinde çıkartmalar için yeni
            özellikler ekleyen bir güncelleme yayınlıyor. Yeni özellikler şehirler için daha özel
            geosticker\’lar, yeni bir selfie çıkartması ve videolara çıkartmalar eklemeye yönelik
            daha fazla seçenek sunan "sticker pinning" özelliği içermektedir. \n\n Şirket ayrıca,
            bugün Hikayeler özelliğinin günlük 200 milyon aktif kullanıcı olduğunu açıkladı. Ocak
            ayında tekrar açıkladığı 150 milyon kullanıcıdan. \n\n Yeni özelliklere gelince, Selfie
            Sticker, Öykülerde veya Direkt mesajlarda uygulanabilecek "mini-selfie" yi (yukarıda,
            solda resimde olduğu gibi) başka bir çıkartma gibi yakalamanızı sağlar: \n\n Hikayenizi
            bir etiketle çevirmeyi öğrenin, böylece tepkinizi hızla paylaşabilir veya yüzünüzü
            hikayenizdeki biriyle (veya başka şeylerle) paylaşabilirsiniz. Fotoğraf veya video
            çekerken ve gülen yüze dokunduğunuzda, bir mini-selfie yakalamanızı sağlayan bir kamera
            simgesine sahip yeni bir etiket görürsünüz. Yakalamadan önce veya sonra, farklı çerçeve
            stillerini uygulamak için dokunun: solmaya veya daireye dönüştürün. Selfie etiketinizi
            herhangi bir yere koyun, boyutunu ayarlayın ve istediğiniz kadar çok yaratıcı araç
            kullanın. \n\n Ayrıca, yerel sanatçılar tarafından tasarlanan şehir temalı çıkartmaları
            getiren dört şehrin yeni coğrafyacıları da bugünün güncellemesiyle buluşuyor. Ayrıca,
            çıkartma panosunun sağında hızlıca kaydırarak yeni çıkan etiketleriniz için yeni bir
            kısayol bulacaksınız. \n\n Yeni çıkartma türlerine ek olarak, günümüzün
            güncellemesindeki bir Pinning özelliği, bir videoda belirli bir yere bir çıkartma
            yapmanıza izin verir ve şirketin Boomerang ve hands-free video özellikleri için de
            çalışır. Bir çıkartmayı bir videoda yerleştirdikten sonra dokunup basılı tutarak ipucu
            yerleştirebilirsiniz. \n\n IPhone için Instagram güncellemesi bugün tüm kullanıcılar
            için kullanıma sunuluyor. Bugünkü güncelleme Instagram için bir iPad uygulaması
            içermiyor. \n\n • Özel Jeostiskerler: Önümüzdeki günlerde dört yeni şehre geosticker
            getireceğiz ve eğlenceli yeni bir bükülme ile: hepsi yerel topluluk üyeleri tarafından
            eve çağırdıkları şehirleri hayata geçirmeye yardımcı olmak için tasarlandı. Çıkartmaya
            dokunduğunuzda sanatçının kullanıcı adını görebilirsiniz, böylece benzersiz resimler
            hakkında daha fazla bilgi edinebilirsiniz. \n\n • Selfie çıkartması: Bir fotoğraf /
            video çektiğinizde ve gülen yüze dokunduğunuzda, bir mini selfie yakalamanızı sağlayan
            profil fotoğrafınızla birlikte yeni selfie çıkartmasını görürsünüz. Farklı çerçeve
            stilleri (solmaya veya daireye) uygulamak ve boyut ve yerleşimi ayarlamak için hafifçe
            dokunun. \n\n • Videolar için tutturucu sabitleme: Videonuzu bir üst seviyeye çıkarmak
            için, selfie etiketinizi, metin, emoji veya herhangi bir başka çıkartmayı pinleyin. Her
            videoya birden fazla çıkartma ekleyebilirsiniz. Sticker sabitlemesi Boomerangs için de
            işe yarar.
        </item>
        <item>Fotoğraf paylaşım uygulaması Instagram, çevrimiçi ilan tahtası Pinterest\’e meydan
            okuyan yeni bir özellik ekledi. \n\n Instagram\’ın kullanıcıları artık gönderilen
            fotoğraf ve videolarını Pinterest kullanıcılarının bir süredir yapabilecekleri gibi özel
            koleksiyonda da kaydedebiliyor. Instagram\’daki yayınları kaydetmek, seyahat edilecek
            yerler veya satın alınacak ürünler gibi gelecek için hatırlamak istedikleri öğeleri yer
            imi koymanın bir yolunu kullanıcılara verir. \n\n Instagram\’daki değişiklik, Aralık
            ayında tanıtılan ve arkadaşlarınızdan gönderilen yayınları kaydetmesini sağlayan bir
            özellik üzerine kuruludur. Facebook\’a ait (FB, 1.04) Instagram, Pazartesi günü yaptığı
            açıklamada, kullanıcılarının 46\’sından bu yana en az bir tane kaydetmiş olduğunu
            söyledi. \n\n Artık kullanıcılar kaydedilmiş Instagram gönderilerinin birden çok
            koleksiyonu oluşturabilir ve bu koleksiyonları adlandırabilir. Şimdilik, koleksiyonlar
            özel, yani hiç kimse onları oluşturan kullanıcıların yanında göremiyor. Kullanıcıların
            öğeleri herkese açık olarak paylaşmayı seçebileceği Pinterest\’ten biraz farklıdır. \n\n
            Instagram, Kopyalama Yaparak Snapchat\’ın Ötesinde Kalabilir mi? \n\n Facebook\’a ait
            Instagram, Snapchat\’ın Canlı Hikayelerine çok benzeyen yeni bir özellik başlattı. Işe
            yarayacak mı Fortune\’un Andrew Nusca ve Erin Griffith tartışması. \n\n Instagram, bazı
            rakiplerinin özelliklerini kopyalamaktan korkmadı. Örneğin mesajlaşma uygulaması
            Snapchat (SNAP, -3.63) ile rekabet etme arayışında Instagram, bireysel etkinliklerle
            ilgili fotoğraf ve video toplama ve paylaşma hikayeleri içeren Öyküler dahil bir dizi
            ayrıntıyı kopyaladı. \n\n Geçen hafta Instagram, mesajlaşma hizmetini mesajlaşma
            özelliğini kaybolan ve doğrudan mesajlarla bütünleştirerek Snapchat\’lara daha çok
            benzemek üzere güncelledi.
        </item>
        <item>21Facebook\’un Snapchat tarzı güçlendirilmiş gerçeklik yüz filtreleri Instagram\’a
            geliyor. Birkaç farklı kron, bir insanı bir koala ya da bir tavşana benzeyen kron ve
            kafanızın etrafında dönen matematik denklemleri gönderen bir sekiz tane de dahil olmak
            üzere sekiz farklı filtre bugün mevcut olacak. \n\n Instagram\’ın yüz filtreleri
            telefonunuzda ön veya arka kamerayı kullansanız da çalışır. Bunları, uygulamadaki kamera
            arayüzünü açıp sağ alt köşedeki yeni simgeye dokunarak bulabilirsiniz. Filtreler
            Instagram\’ın çekim modlarından herhangi birinde kullanılabilir - fotoğraf, video veya
            Boomerang. App Store veya Google Play Store\’da yeni 10.21 güncellemesini indirerek
            onlara erişebilirsiniz. \n\n Bir kullanıcının yüzüne animasyonlar eşlemek ve uygulamak
            için genişletilmiş gerçeklik teknolojisini kullanma fikri, 2015 yılında teknolojiye
            öncülük eden Looksery\’yi satın alan Snapchat tarafından yaygınlaştırıldı. Facebook,
            2016
            yılının başında Belarus başlangıç MSQRD\’sini yakalayarak yanıt verdi; Tech, bu yılın
            başlarında Facebook Stories\’e girdi. \n\n Facebook\’un Snap\’tan kaldırdığı ilk
            fikirden
            uzaktı - Snapchat\’ın 24 saatlik Öyküler özelliğini Instagram\’a ekleyerek bu dramanın
            gerçek eriyen çekirdeği oldu - ancak artırılmış gerçeklik yüz filtreleri, Instagram\’ın
            eksik kalan en büyük blockbuster Snapchat özelliklerinden biriydi. Ayrıca şirketin
            geçtiğimiz ay yapılan F8 konferansında ayrıntılı olarak ortaya koyduğu Facebook\’un
            artırılmış gerçeklik için sahip olduğu çok daha büyük vizyonun sadece küçük bir parçası.
            (Snap, elbette, benzer bir vizyon paylaşıyor.) \n\n Instagram ayrıca bugün uygulamaya
            birkaç başka özellik ekliyor. Kullanıcılar şimdi, hikayelerine gönderirken bir fotoğrafa
            veya videoda hashtag "çıkartmalar" ekleyebilecek. İzleyiciler, aynı etiketle paylaşılan
            diğer medyaları keşfetmek için bu etiketlere dokunabilir; bu, zaten diğer kullanıcıları
            etiketleyebilir veya coğrafi etiketleyicileri uygulayabilir. Yeni bir "geri sarma" video
            özelliği (Snapchat tarafından da "ilham aldı") ve bir silgi de uygulamaya eklendi.
        </item>
        <item>Konum etiketleri gibi, kullanıcılar şimdi Hashtag etiketlerini Instagram Hikayelerinde
            paylaşabilir. Görüntüleyenler hashtag sayfasını ziyaret etmek ve aynı hash etiketi ile
            paylaşılan diğer medyaları keşfetmek için bu çıkartmalara dokunabilirler. Instagram
            henüz hashtag sayfalarını hashtag sayfalarında kullanan Hikayeleri kataloglamasa da,
            gelecekte Hikayeleri hashtag ile arayabilirsiniz. \n\n Instagram Öyküleri\’nde bir
            hashtag etiketini paylaşmak için, ekranınızın sağ üst köşesindeki çıkartma simgesine
            dokunup hashtag\’ı seçip özelleştirip hikayene ekleyin. Açıklamalardaki gibi
            hashtag\’leri
            de normal metin kullanarak ekleyebilirsiniz. \n\n Bu özellik, Instagram\’daki işletmeler
            için özellikle harika. Zira markanızın hashtag\’ini tanıtmanın başka bir yolu. Örneğin
            @cipriani son zamanlarda hashtag #mycipriani ile bir hikaye yayınladı. Hikayeye
            bakanlar, markalı içeriklerinin geri kalanı ile etkileşimde bulunmak için markalı hash
            etiketini tıklayabilir. Genel olarak, markalı hashtag\’larınızın farkındalığını
            artırmanın harika bir yoludur.
        </item>
        <item>Instagram Hikayelerindeki çizim araçları oldukça iyi, ancak "geri alma" düğmesiyle
            başlamadan ziyade küçük bir hatayı silmek için diledi mi? Günümüzün güncellemesiyle,
            artık sorun değil. Instagram Hikayeleri üzerine yeni silgi aracını tanıtmak. \n\n Silgi
            aracı tam olarak nasıl olmasını istediğiniz gibi çalışıyor: seçildikten sonra, hikayene
            eklediğiniz çizimleri silebilirsiniz. Ancak bunu "çizik kart" yaratmak için de
            kullanabilirsiniz. \n\n Bunu yapmak için, Instagram Öyküleri kamerasını açın ve bir
            fotoğraf veya video çekin. Ardından, bir çizim aracı seçin ve ekranın tamamını renkle
            doldurmak için 1-3 saniye boyunca dokunup basılı tutun. Ardından, silgi fırçasını
            kullanarak fotoğrafınızın veya videonuzun altındaki bölümlerini yaratıcı bir şekilde
            gösterebilirsiniz. \n\n Bu yeni özellikler, Instagram Hikayelerinize bir ton yaratıcılık
            katabilir; özellikle işletmeler için, Unicode Hikayelerinde hashtag\’leri
            paylaşabilmeniz
            inanılmaz bir fırsattır. İster kampanya, ürün satışı veya etkinlik düzenliyorsanız,
            takipçilerinizi Instagram Hikayeleri aracılığıyla markalı bir hashtag ile bağlama
            yeteneği, büyük bir oyun değiştirici olarak kanıtlanabilir.
        </item>
        <item>Instagram\’da ana dilinde konuşmacıları takip ederseniz, uygulama şimdi otomatik
            çeviri
            içeriyor; takipçileri ve takip ettiğiniz kişilerle anlaşmayı ve iletişimi
            kolaylaştırıyor. Kullanmak için, İngilizce olmayan herhangi bir metnin altındaki Bkz.
            ÇEVİRİ bağlantısına dokunmanız yeterlidir.
        </item>
        <item>Aralık 2013\’te Instagram, yalnızca bir Instagram kullanıcısına (tüm takipçileriniz
            yerine) fotoğraf ve video göndermenize olanak tanıyan Instagram Direct\’i kullanıma
            sundu. Sağ üst köşedeki posta simgesine hafifçe vurun, Yeni Mesaj\’a dokunun, arayan
            kişileri seçin ya da takipçiler listesinden seçim yapın, fotoğraf ekleyin ya da mesaj
            yazın, ardından gönder düğmesine dokunun. \n\n Instagram, bu özelliği daha sonraki
            sürümlerde kısaltmaya ve iyileştirmeye devam etmiştir; buna destek de dahil olmak üzere:
            \n\n Instagram Doğrudan mesajların kaybolması (Snapchat gibi) \n\n Kitaplığınızdaki
            fotoğraflar ve videolar \n\n Instagram özet akışınızdaki yayınlar \n\n Profiller, metin,
            hashtags ve konumlar
        </item>
        <item>Sık sık, güzel fotoğraflara ya da sevdiğim videolara rastlarsın. Bazen, geri dönüp bir
            fotoğrafa bakmak isteyebilirim. Artık Daha Sonradan Kaydet düğmesini kullanabilirsiniz.
            Herhangi bir fotoğrafın altındaki yer imi simgesine dokunmanız, profil sekmenize
            gitmeniz ve ardından kayıtlı fotoğraflarınızı ve videolarınızı görüntülemek için yer imi
            simgesine dokunmanız yeterlidir. \n\n Ayrıca yayınlamayı planladığınız fotoğrafları veya
            videoları daha sonra kaydedebilirsiniz.
        </item>
    </array>
    <array name="New_Update_Title">
        <item>1. Yeni Instagram Güncellemesi Snapchat İçin Büyük Bir Sorun</item>
        <item>2. Instagram, son büyük Snapchat özelliğini kopyalayan selfie filtreleri başlattı.
        </item>
        <item>3. Yeni Güncelleştirme, Daimi ve Yok Olan Doğrudan İletileri Bir Dişle Birleştiriyor
        </item>
        <item>4. Instagram Öyküleri, günümüzde 200 M günlük kullanıcılara yönelik çıkartmalar için
            yeni özellikler ekliyor
        </item>
        <item>5. Instagram, Pinterest Benzeri Bir Yeni Özellik Gününe Başladı</item>
        <item>6. Instagram, artırılmış gerçeklik yüz filtreleri ekler</item>
        <item>7.Hashtag Çıkartmaları ile Instagram Hikayelerinize Daha Fazla Bağlam Ekleme</item>
        <item>8. Yeni Instagram Öyküleri Silgi Aracıyla Yaratıcı Olun</item>
        <item>9. Çeviri Desteği</item>
        <item>10.Instagram Doğrudan Güncellemeler</item>
        <item>11. Sonradan Yazı Kaydet</item>
    </array>
    <array name="Video_Title">
        <item>1. HOW TO GET MORE INSTAGRAM FOLLOWERS | Tips &amp; Tricks! (2017)</item>
        <item>2. Instagram Growth Tips in 2017: Top Tools To Organically Grow Your Instagram for
            Business or Personal
        </item>
        <item>3. How I Edit My Instagram Photos 2017</item>
        <item>4. The 5 Secrets To Growing On Instagram | 2017</item>
        <item>5. 12 Tips &amp; Tricks for Instagram Users</item>
        <item>6. 3 Styling Tips to Make Your Instagram Photos Not Suck</item>
        <item>7. TOP 10 TIPS for NEW Instagram Multiple Photos &amp; Videos In One Post - Feb 2017
        </item>
        <item>8. New Cool INSTAGRAM Tricks | Instagram Tricks 2017</item>
        <item>9. 5 SECRET Tricks Guys use on Instagram (2017)</item>
        <item>10. INSTAGRAM STORY HACKS em dash tips &amp; tricks</item>
    </array>
    <array name="Video_Url">
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=_iTOuEHjGuM</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=zZpJEwd_CJI</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=wJzcgm5JUZE</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=A8tErx7GZm8</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=_j8ogTydZ1k</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=gajBIB8K2SY</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=JdSDPjdx_7o</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=t0-lxhELY14</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=MggN-n5Sinc</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=y_p1kdFD-Uk</item>
    </array>
</resources>
